打人警察係黃屍臥底 撐警要睇路

果啲打暴徒 挑釁暴徒嘅，
全部係黃屍混入，
目的博同情 損害警方威信
引起國際關注 等國際對付中國
證據：
1.drave 係英藉，事後英國借機公開譴責佢，擺明夾定先
2.警察打9啲黃屍大把方法，的番差館打死佢都冇人知啦，做乜要起鏡頭前打，一定係收左美國佬錢
3.美國佬慣常做法，搞到暴佬形象好慘，佢先可以行出黎扮申張正義，打壓中國

撐警人士要小心免被外國勢力分化

五大訴求

快D整多几张长辈图发出去俾大家知道,米比d黄尸狗得逞

準備中

成功破解黃屍陰毛
黃屍暴徒 今次你仲唔死

分化撚

收到風，黃絲後面有高人指點

睇得出啦
果班警察一定收晒外國勢力錢打人
咁俾人投訴法，唔驚冇長糧咩